人民日報--香港同胞慶祝聖誕節應該進食中國豬肉代替火雞

牛b死了

source?

死豬運晒黎香港普天同慶